美股認真討論區 DCCCXXXVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

penis buy

繼續密密執

果果上呀

有心理陰影 好撚驚又要笑住訓喊住醒

NIO, ZM, TSLA

聽日penis sell

掃貨呀

NQMAIN retest 11298

石巴今日有無操作

收盤前已發生

訓前要減番個倉先

加倉醫療工業

以為係跌返落黎個張

ddog 好似好吸引

升到火箭咁

TAN

最少要減左孖展

今日4點應該會減下倉
大選過山車隨時落山

果張歷史文件

出邊藍絲吉田之寶個PO 係串緊P爸?

錯過買貨時機
想死

11:30...

Sleep is for the weak 唔好瞓就唔能驚

契媽FSLY摸底

訓前平撚埋佢再入算

吉狗果個8000千
我地p蛇孖夠一億

終於有返操作

而家入都未遲

跌返了 無事了

兒子生性病母倍感安慰

直接call tqqq

價值投資

摸頂入？你認真？

Fsly 最後上車機會

VIX冇乜點郁，玩多陣先

好訓D

建倉FSLY時候到

中盤高位，尾盤低位

有排升 你驚咪少注入

返來啦，我 feel 到契媽返來啦 ！

今日高位明日低位

聽日如果真係侵侵贏 好大機會升多日

訓身賭國運

今日應該又會有唔少人去做全call股神

佢琴日sp左udow

LI 點睇?

當連登巴打鬧契媽

冇人做到買在最低賣在最高

點解多得一日？

make sq great again pls

Fsly 契媽又贏

屌呢張圖真係好好笑

會唔會直接轉勢, 佢之前講過左election會有救市方案

真係小心啲好
大選日好似會好chok

真理 有得賺就心足

NQ不得了

臭雞要鬧下先叻，一讚佢就出事

人地掃fsly 就話人臭雞
依家fsly 開始開車就叫人契媽

仲未出ER, 睇路

財報後135見

有老母麵祝福 trump贏硬

其實係，大戶都要分批買貨

我登係唔係已經輸左 納dee 200幾點升成

契媽依排入左幾轉tdoc fsly 實知差唔多到底反彈
可摸耳入多d doyu

個撚個睇淡

135算叻仔

信契媽 我89 Fsly都係繼續SH

掃咗1/3

等埋下半場再加

佢90蚊入左兩日

呢支大陽已經係轉勢indicator 因為破左下降TREND
同埋聽日如果大選呢個BIG RISK都無埋 咁會繼續升多日再調整

135我已經諗住大手掃

可能係減呢

過埋ER先再講MSGA

買咗咩

千升呀

契媽琴日放咗少少 DOYU

入緊貨啦 smart boys

聽日保守高低波至少5%

D票點得7788, 如果真係侵羸緊ANTIFA就出黎暴動架啦

岩岩低入 走埋 過左er先

會唔會變哭喪區

pypl

呢兩晚真係決勝關鍵
TRUMP 贏 = 不問價追貨

我其實真係覺得自己黑到屌你老母
噤多隻ipo唔抽
一抽就壓後

應該唔會

有咁易就好
支那好想拜登贏架BLM落哂order做野

比d錢流翻入貴金屬好唔好

納dee 11200 都上唔到

大市升到咁 但上星期靚ER個D PINS FVRR AMZN 唔識升

NQ而家係阻力位 大家可以留意下如果堆ticker唔跌 代表一直有人追貨

VIX好似想偷偷地上返35咁

基金補貨係入mega cap 先嫁

偷偷上緊

同開心仔完全一樣

忍下手先

尋日叫人八婆

酒啊

忍下先

唔係叫臭閪咩

升到咁，係咪侵贏？

PINS都叫唔識升

上阿TQQQ

契媽g仆街死

有無巴打有留意PSTG?

FSLY 都咁升 ，轉場roku 啦

做正股股神算

收0.幾%管理費好似幫連燈仔打工咁

tsla 升返

未夠1點已經冇力

升完要暴跌了

又話棄車

忍到賴

為sqqq送暖

tsla呢個價位頂到收市我當贏

連穿兩個位都叫冇力？大戶唔洗入貨咩

冇大家咁多本 唔敢賭命
大家賺多啲

岩岩已經沖左入去買apple

未到十二點就軟

頂唔撚住啦
應該會落返410

分分鐘440 癲起上黎

nio

買牙

宜家再用就孖展

要好sure 先得

唔信咁龍
沽得未？

唔上返502唔撚收貨

納dee如果今日收11300聽日全世界追貨了

聽朝侵侵當選，股市火箭咁升
冇撈底到時跪住喊

68一路衝落去無升過

我好多CRUSH係手

AAPL 10號又有發佈會, 睇定啲先都係

咁撚高

過多1個鐘會變番臭雞

MSFT Nov 20 C220, 有人掛600張call 1.7狂掃

蘋果發佈會都係食屎算啦

有班兄弟之前盤前追530左右

而家連發佈會都玩DLC 斬十幾次黎出

牙侵概念股

琴晚堆名唔見晒

忍手

佢地應該有排都唔會出現

止蝕派敗走

回緊，唔好貪心高J

其實升啲乜

仲有無人未放sqqq

果日可能INTC會食屎多啲, 好似話新macbook用自家chip唔用intel

pypl好勁 炸返上去

又死淨me

tqqq

契媽食屎啦 個市都2%

Call緊30蚊

priced in ... ...

個個都入定貨等大選完爆升

做乜升得咁勁

我半倉緊
希望有錢執

Tesla直上440? 咁聽日仲升D咩?

發佈會唔使課金先有得睇已經算好

490

shop上呀

今日高位 明日低位
有風就駛盡利

得1/3倉都升3%
今日咩事？？？？

青蛙唔跳

麵神入咗SQQQ?

有時唔需要實質嘢都可以升

500

忍唔住買左d

有冇人入bigc 第二個大圓底

繼續sh

係到喎

唔差在600, 咁我張LEAP就入價

突破左就入

琴晚收盤前放哂SQQQ

仲有排先番家鄉

聽日自然會有一堆人解釋

加油

好似冇乜力
Tqqq走先了
見好就收

BIGC係落後好多, 但長遠睇真係SHOP

bigc monster

留翻聽日跌

美國國運

入左啦

仲有1/4未放

台兄仲係咪輕裝上陣

幾錢買呀 而家9字頭咪溝下貨

訓覺先 聽日起身就知咩料

忘巴之前貼過

#MAGA
god blues America

300股Tsla 鐵倉

依輪玩scsp 應該-左 20-30% 持倉成本

美匯插水

大戶

淡雞聾友

NIO 升得仲狼過納弟班友

就黎35

120%倉硬撼大選你教我點輸

依家兩成
上個禮拜五已經慢慢入貨

咁升法是咪當正侵侵嬴硬

媽的貢丸tan跌得咁少點加貨

食咗春藥? 隔十分鐘就一大棍

淡友點部署

SQ + PYPL = fin tech孖寶
TSM + AMD = 半導體孖寶

TRUMP贏 = 大市升 = NIO跟升
BIDEN贏 = 中概股升 = NIO升
你教我點輸

asml+nvdia

NQ第2波進攻
目標11380

NVDA

笑死

Tesla 一日升穿返10 20 50 60MA

石仔係咪空倉緊

啲445 TSLA終於見到曙光

今日超級追貨日

要貨唔要錢呀

仲有兩份未入就升起哂
掃得少少

淡友又輸

螞蟻上唔到，搞到sq paypal強大返 屌

堅持信念 put爆升股

大家都好panic buy

石仔still alive?

傻淡

黎宜家唔分段入幾時

我上個星期五話ALL IN全倉CALL
你仲串我做乜學石狗咁水人

Ifc

做聾友俾人bin足成個禮拜 今日殺上去

追唔切
升太快了

枝牙籤係終於比人屌

入住1/3先

螞蟻點打得贏sq

pypl 今日先特價喎 六師弟

佢都有今日

無買呢隻 唔岩心水

諗緊入唔入SQ

星期六日吹到世界沒日要落返三月價，淡淡又要入返老母個閪到，好慘

TSM + AMD + NVDA = 三寶

上星五全倉call有啲危, weekend

我都少量call左

淡友應當悔改 成日想股joy執平貨

龍到好不安
聽日會點呢

多謝聾友 洪友 同止蝕友

thank you

多more 阿里阿多

PTON打回原型

當ASML無到? 四寶啊

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

上星期五全倉call果D真係勇敢
果下底唔敢撈

就出er

淡友死曬未

納指企穩11200 可以all in了

25% 差唔多啦 輕倉

就er 喎

真心吹大左

花生友睇呢班友屍殺嚇驚咁就最爽

NIO世界第一 連ma5都唔洗返去盤整

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

驚咪小注買d

好易斷 係咪搵緊樓跳

PYPL算係咁
本身-5%都就轉到綠燈

幾多人全倉緊?

investor係咪有時光機已經去左4號點完票

intel

屌 bin我都無用架 我建議姐 買唔買你制喺你到喎
實岩架喇 係既話我發左達喇 on99

連處女銀河都升

美帝而家救救巴巴添 -10% 去到-6%

認住呢d 柒頭

ASML = TSM老母

市場興奮緊, ER beat到應該升撚到仆街

講下笑姐

尊重你風險管理

全倉聽日數錢

抄低d名
死淡友靠嚇人

吹到咁多真係CLS 380我都入左幾張TSLA OTM CALL

龍軍今日咁搶口

I have a position

Bin C

最鍾意抄人名

sq er beat硬

好多9月底都未到 又升返上去
3月?

波蛇撈底技能100分
下次小注跟你call先

me 差未用多D 孖展

見三字頭入貨真係easy money

Arkg食左屎？

TSLA返到去3月真係即刻借稅貸再孖爆
可惜沒如果

分小注入OTM call 唔怕坐就得
唔好買末日call is ok

今日真係好多花生食

全倉準備變返火箭倉

開心仔

叫我happy 仔仔 OK ?

大選減倉is joke
一升放margin出嚟即刻加倉未驚過🚬

我，死就死

我都追左貨。

PYPL 發達啦

Pypl轉燈

又可以等下半場 Vol仲未上黎 仲有好多人未入貨

er真係冇路捉
收入多咗股價可以跌
收入少咗股價就升

我諗就算聽日爆升 ARKG應該都無份
諗緊斬唔斬左先 換馬

153入多左注
同佢鬥長命
er再跌再溝

大家係咪唔會dt正股?
有倉底再開孖展dt溝淡幾好 又唔洗息

入小注先咁

入得1000股
發L 咩

PYPL 轉燈

fat fat

睇好sq好快破200

幾絕望先會自己LIKE自己

如無意外

真係準備爆升

DLLM d 終極一插 係哂靚ER 日出哂

要等到聽日

雙beat
但guidance跌

巴打用牛牛孖展?

屌

個市咁龍, 我都走左SQ put避避

amzn散水feel

今日有無撈貨成功happy仔

冇

Vol先1M左右, 仲有成晚玩, 大把人未入貨

唔係要等大戶SIGNAL咩

本身坐緊就有

第二次挑戰11200 失敗

琴日撈貨就有

179撈咗paypal

牛牛孖展=垃圾
我新既資金而家全部入哂IB, IB計MARGIN個計法屌打牛牛
而家NIO仲係爆發期, 驚一轉倉就MISS左爆升
到出年年頭穩定番股價就會清埋牛牛轉IB

係咪跌完喇

老母G食咗成個月屎啦

驚撚左佢，中過5,6次伏，永遠一樣劇本

yes

契媽死埋一二邊未 廢到

斑馬 monster

係咪升完喇

2次都過唔到阻力

走哂鬼咁走

仲有BF XMAS, 驚閪

177 溝左pypl

23.3撈左SQQQ

入左2/3未

me 181.XX 遲咗

牛牛個收費好唔合理
最多開多個APP, 一個睇圖一個做倉

未 ....... 有無超級特價

我宜家開親都係孖展

示威者已經stand by緊

black friday升硬

下半場幾時到

DJI 補完缺口

下半場千跌

點解升咁少 邊隻累街坊

NIO上唔到前高

左膠大崩潰

Binc

又要開始第二轉了

PA 話有票站唔開，有工作人員唔俾DOP黨員入去投票

但ER前都係個個衝曬入去16號到時應該都係升到好癲

有冇巴打坐緊BIGC

好想知個莊幾時收網

Wkhs俾啲力上番家鄉
走埋你我就清倉啦

渣得nio就預佢pullback 15%

成日諗壞事 諗佢pullback入貨賺錢算喇

有無人法國nio泡沫好大

個倉都仲係回緊氣, 都係坐定

大戶Whatsapp俾左Signal你未?

好似衝唔過11200

手持 6Nov 2850 SP $30

中概股邊會咁善良

點睇SPWR

TSLA 6月尾爆升都玩到9月1先正式收皮

阻住共和黨支持者投票

SQ比多少少力 得唔得

契媽好廢

150

臭雞

電椅閪冧

忍唔住想入貨。。。

全線升3%，overall 輸6%

重倉PYPL均價200

又唔係-20%滅世大棍
驚咩啫

腦交戰
買定唔買好

睇Pen Flor 就夠

睇CC台就知情況

PA同MI重要啲
Florida侵爺贏硬

今日升爆

見到公海啲螞蟻post就覺得香港教育好失敗
好多人連股票市場既基本concept都無

有冇孖到

信報, 唔比link

美國總統大選正式開始，民主黨候選人拜登暫有領先優勢，為市場燃起更多希望，期盼選後獲得更大規模紓困方案和基建支出，美股飆近700點。

NIO真係好得人驚

CCP 連BABA 都可以咁

HKer 你d錢有幾穩陣

孖好少，借左本身有嘅現金噤大把

契媽又跑輸nq

連郡肯投降加入NIO大軍未

未訓醒

我都係兩個月前開始入市先知點玩

民調師

點呀 唔上唔落
睇住D貨係咁升 手頭上all cash

投降豬少一半得唔得

ZC multiplier 5000, 8月中到而家升左約80點, 400k鎂, 連登FG 5年人工年
ZS仲癲, 5000 * 約150點 = 750k鎂

我唔太鐘意開太多張, 個人會太精神緊張

巴打 你係咪真係買過架
80點係 80 cents 唔係 80 dollar 喎

D人咩事?? 唔知點解螞蟻跌所以救救巴巴都跌?

點完票就會爆升

用FT CS 保平安

果時買壹傳媒又比人屌話買佢股唔代表支持佢
比人笑入場送錢比藍絲收割
而家入NIO 收割人錢又比人屌買大陸股

TSM

Put

人送唔到中將你啲錢送中

有冇人一齊入場PUT爆NIO呢隻支那老千破產妖股

佢地唔敢認輸既同時我地起左4倍+

35

孖展息都未識計
我睇到o撚左 同隔離屋陳師奶有咩分別

其實邊個選贏都有紓困方案架啦

花旗銀行對選舉結果做出四種情境假設。第一，假如美國政壇維持現況，也就是川普連任、共和黨繼續掌控參院，將嘉惠風險資產以及美元。

第二，假如拜登當選、但出現分裂國會 (即共和黨保住參院多數、民主黨仍掌握眾院)，這可能代表財政刺激終將落空，支撐美元。

但假如情況是較多人預期的藍色浪潮，也就是拜登當選、民主黨拿下參眾兩院，這將有利風險資產，但不利美元。

最後是華爾街最害怕的爭議選舉結果，這將不利風險資產，有利日圓。

其實我冇買過呢幾隻
我都係就咁睇左個multiplier冇睇上面果行字
柒到冇人有呀屌

真係on 9

一，一抽ipo即仆街
二，依個禮拜啲新聞好辛苦，又訓唔著了

笑死 冇買都好d

瞓先，唔知聽朝咩色燈

搵人綁住我plz

灰色 停牌

PAYPAL

buy the dip

訓先，大家晚安

玩到咁癲
小心整親第二朝返工有個痕係到

納dee好似升唔穿11200

等睇連郡put nio put到出年200

柒到好想搵個窿摺埋自己
平時一睇就會先睇multiplier

巴打你點睇PL? 佢個down trend幾靚下

$200果時3000億市值多過TSLA

只能說 QE 沽貴金屬好傻
我唔知你 Time Frame 幾長

雙頂變雙底反CUP

加油， 我覺得唔太特價

由佢算

C朗咗入咗d

睇埋大選先再加注. 個個追大cap時 搵搵small n mid 入都未遲

好想入市啊

宜家sqqq 同 lc vix 比人當condom

GOOG巴平左LC VIX未

仆街 棍落

沽

淡友全面進場 一陣換一批名

今日賺既一半落袋先

United States 10-Year Bond Yield

0.894 +0.046 +5.45%

0.9 is ready

All in左

爭議選舉結果 first

then 美國政壇維持現況

VIX開始郁

咁點解TAN跌

OT 巴入市未

個市大戶偷步中

cash all ined 差孖展掃

Sqqq 入得未？

28/10已經平了部分, 封了蝕本門

依家profit 無哂咁濟

TSLA 又插

預蝕嘅 可以一試

rip

期貨啱啱起步冇幾耐, 用之前嬴落ge 部份profit離試玩同學野
睇緊3-6個月ge time frame咋 (日線同週線, 再加新聞)

覺得同期指&股係完全唔同咁滯, 平時有去顧巴個post度偷師

一下就番黎

可以del apps
十年後先開返

心地唔好嘅人係冇好下場

想入sqqq

英磅又升

又將個頂打到好硬淨

香港人唔好咁癲，一見9字就沖

dllm 無限彈藥

之前贏點解要轉期貨
咁你加油

頭先US dollar -0.9%

痴線 大cap 炒完一轉就next

下下SH 有份工先得

我炒完 再用profit 入靚small mid 長渣

幾時肯自強 美元

今日dxy & spy 一齊行

酒呀

係咪無哂淡友

個市唔跌你咁心急入

有

未死

淡友門 無你地大大地short squeeze 點令個市有頭下大夾升 帶領氣氛

訓陣先

屎忽痕同想試下新野
自己訂左規矩就係輸哂會認命唔會喺期貨度追返

阿里阿多阿里格多

多毛啊里格多

入左少少Leap Call
飛巴今次肯唔肯定見底

VIX真係好難玩

你仲係淡咩? 唔係入晒飛啦咩

又未去到狂搶,但密密吸貨

出面有示威浪潮

現金坐得嘅我就入

孖展暫時不了

如果有變數到超特價先開孖入

認真大cap 講話平到開孖展掃，宜家真係完全唔覺

我大好友黎嫁喎

其實係唔係都入得過
大選點都有人take profit 走掛?

家下都明朗晒可能 所以大戶先掃貨

同你睇法差唔多
現價位未算好特價
逐D逐D咁入Leap Call

入左記得講聲
加注買股票

Nio企得穩35就不得了

玩Sqqq小心俾大芋一棍棍拉上去

鈉dee 11280已由resistence變support
而家入CALL = FREE MONEY

龍到震

個市好似雪住咗咁 唔上又唔落

今次穩賺算

discount 比預期少

市場變幻無常

咁多龍友Gel 哂頭
訓醒實跌返哂

唔太識玩leap call有無教學

因為面神話大波波

懷疑佢係好柒勁抽

有麵神冇窮人

肯定係TA之神
命中率80%以上

面神 可能個倉勁過哂所有連你performance

造得個幾千架車點200 沽到佢跌返去1蚊

預計今晚收11380

我加州依邊好多地方都早收工
有D仲話你覺得唔安全依兩日可以唔駛番

佢係世界級大戶 點夠佢玩

佢最叻唔係叫人跟佢方向

佢係係市面叫反方向

多數新人唔知頭唔知路睇heading就信咗

咁咪好似元朗722咁

美股美股 fire endlessly night

可能宜家開定vix lc 有著數

係
無可能次次都咁準

好多店都釘晒木板驚又比人搶

負油價一役全世界知名
大家用緊既ICON都係FROM佢

唔知邊間行， 同香討個位領導 應該同一人黎

唯 面神不破
戰勝率過L到

螞蟻咁大隻都燈到

負油價真係世界奇觀
有啲炒油既跳樓前點會估到

所以提自己， 今日無大特價爆買抽升

就唔好去咁盡

直頭勁過共濟會

其實都係負左5分鐘 你個陣平倉仲有賺
係班買左支那銀行投資工具班人中左伏

ddog 你可以上返up trend thx

遠離槓桿保命

原油寶

根本係，平時拎d散紙撚下班友

10號出財報

其實同正股差唔多
成本低D, 代價係會受IV影響
同埋Bid Ask Spread闊D
通常揀ITM 既Leap Delta 大約0.7-0.8
複製到7-8成正股波動
好處係正股急升時, IV通常都會一齊扯高
張LEAP CALL就會爆發式咁升 (買愈OTM LEAP愈明顯)

隻野幾好 唔會差卦

明明地

咁就唔係leaps call

roof korean 去咗邊

我今日岩岩有隻就係咁
正股爆左15%
張call係升左好多，但係個spread闊到仆街
想平倉要蝕成50%profit
最後要沽住正股頂住檔先

食閪價當俾手續費
無計, 就算SPY LEAP CALL都有成1,2蚊spread

有住SF嘅朋友話呢幾日要去New York住
（其實有咩分別）

commodity比較少受政治影響，反而真係個supply demand果類影響大
例如energy administration個weekly natural gas report可以令NG main跳成兩三毫

之前有巴打咁教

加 Bear spread KWEB

張call b x a 係 13 × 18
反正仲有成半年先到期，hold到MM破產好過

想入 都算低位

現金為皇

一齊跟飛巴收MM ALGO皮

飛巴轉身得咁快
上星期明明仲係大淡友
咩原來令你改變

MM algo 先賺得多

佢地背後屎波半桶水信徒係點心

X, 食D XLE 先

啲期輸鳩哂
改名叫舒淇

講起X原來已經10蚊
之前連登吹鬼果時好似先6個幾7蚊

你正常係屋企又唔會有事 邊度都一樣
係驚D人趁火打劫又搞到BLM riot咁

Commodity真係好難玩
都唔明點解自己會咁屎忽痕鐘個頭入去

水尾佢再開twtr話have position推多把

無睇名都估到係ot狗巴

有冇暴動概念股

冇記錯好似係吹侵侵會大興土木搞基建, 之後成班人狗沖哂入去但點知得個吉, 之後就俾人講係妖股

commodity, forex 又要玩24
又無edge
班對手又專業
玩黎做咩

SQQQ

UVXY

暴動
=> trump win
=> put kweb

今日好似升完

問題係唔知3點大棍上定落

最正係人地要分注
佢d 半水估神 可能下下半all in 咁

仲有tan

我都想知
愈諗愈覺得係攞苦嚟辛 俾多幾個月自己睇下點, 覺得唔掂時會轉返啲錢落其他地方度算

聽晚美國人vix to the max

五成倉 chill to the max

有種bull trap 既感覺

Make VIX great again

u業續就到 各位準備接貨未

SE

唔知 不過我賣晒啲TQQQ

似落多，點都要避一避先

Mark都減貨95% Cash，冇理由唔跟

我登點算
又話BLM

左派=笑話

要滅世了

納Dee冇力

已經好過SP500

可摸耳企穩170

ES/NQ 開始有大成交

瘋狂的夜晚將至

F巴

佢一早減左 你會唔會太慢⋯

清咗pypl

似bull trap

ching chong

減倉保平安

個市好強 跌唔落

spy個gap好緊

UVXY準備

逃生門快走

全倉同Trump共存亡

等TQQQ回返啲再入過

納指好強，
好彩入咗SQQQ護倉

Gel

邊個走就係叛徒

清唔切倉
有撚排坐

準備入架啦

D名轉晒

我係新麵神信徒，喺度等神喻

呢隻野真係好撚癲 就算黎緊大市會插佢都肯定跌好少

升市又會跟到足

驚西咩
硬好友將會笑到最後

轉頭好友返黎 淡友就冇掟企架啦

有種跌到轉燈
再跌再溝

訓先 聽日睇大選

VIX好似想勃起

Roku咩事 升熔

一棍10蚊

Xfinity 自己搞smart tv

WMT唔郁

Roku 200樓下太吸引 忍唔住入左幾股

開車啦

...

Stonks only go up in long term

Forecasting Trump victory

catherine wood 今次賣岩roku了？

er 一出又跌多10%

好似er後幾次都跌

今年q1 單日+6% > -10%
莊股可恥
已put

搵部AED機電一電ROKU啦

我個倉d small mid cap 生性仔

依一季升得好撚多 升左5 60蚊

TTD 無入 好失策

TSLA想開車

但冇電

自從破左個前頂就一路破上去
個時比佢破到我張put 冇左一半價值

有冇人入qqq/tqqq

盤後買SQQQ就差唔多

電椅會唔會收巿+10%

都係離一離場睇下算
慢慢玩
巴打你有冇入左D咩

NIO 真係痴晒線，好似唔夠stock俾人買咁

泡沫大到不能想像

賣晒手頭上嘅電椅，冇其他
減到75%倉，多一餐好教訓

問題係set 個價明明到咗都買唔到

良心建議 除非大牛巿 否則唔好賭er

NIO unstoppable.

nio係咪要36

NIO sky is the limit.

咩原因set 完到價都買唔到？ 今日premarket 試過，依家in-market 又試過

應該要香港中午時間?

個市好悶

滅世

Nio 送錢連郡都唔識執

4點

Nio出年起碼100 太多人玩喇 沽只可以做超短期

咁勁，我係咪要all in

Btw 麵神係咪攬炒巴團隊之一，一早叫大家唔好去炒螞蟻

鄭立：我有看完攬炒螞蟻的英文信

nio換手率咁高代表d咩？

nio 會唔會變tsla 2.0 下年一口氣沖上400

黑板仔抄錯價姐

Pypl

聽日nio盤前36

唔會
因為咁嘅話市值就會高過tesla

TSLA 變NIO 2.0

會唔會同莊搶緊貨？

下年tsla都應該唔只400

不嬲都係音樂椅
只係有班傻仔係度作原因合理化佢升幅

唔知呢，但我見第二次到價又入到，好似排緊隊

連量產都未開始
過兩個星期出ER就閪冧

侵贏
刺激方案通過
疫苗完成
大規模應用
疫情受控
各國解封
旅遊業恢復
一切回復正常
侵繼續印錢
股市繼續一路高歌

TSLA JM9

我估收420

Aapl 冇時間演內心戲了

Aapl 跌多升少
畀佢伏咗好多次

xpev nio 兩隻泡沫股無頂咁
TSLA仲掛住玩420.69 meme

有冇止蝕撚可以分享下感想

VIX 落到31

睇錯期貨

NQ 神仙打交緊 CHOK 到

尾巿好多淡淡攞籌做燃料

VIX day low

牛b

嘩屌出事

聽日開市咪又係升返

大家好勇敢

你唔係入晒貨啦咩？

我見唔pypl 唔夠力， 我清咗pypl

同個市都唔係爆買咁

長渣倉 今日加個d就無謂

C朗真係要食得準

好多股今日都係有心無力

AAPL同U都係同一個位fing下fing下咁
最後乜都冇買過

唔升唔上

就留到佢夾升先上

Aapl 有邊次升唔係妹下妹下
跌佢就好快

臨收市開左少少Vxx Bill Call Spread
帶返個套安全啲

336p 11/4 玩命

Aapl係廢到

336 都玩命，收市前一堆人入11/4 330 陪你

今日冇trade過，都係觀察下算

Dynamic circuit breaker

石家莊既朋友hi

石仔 Short Put左UDOW 45 20號

有冇人已經滿倉？

侵大勝硬 唔驚

準備好未

UDOW 74.49

石仔係咁答我

有大戶出貨
短線獲利離場觀望
老散接貨

巴打想問下做spread個range 做幾闊好？假設依家有隻野100蚊，你sc同call會做幾多？

要幾點先會數完票？

好想爆倉比人call margin

一年三萬幾出貨量點支持四千幾億市值
一隻無回調嘅股票最後有咩下場
大家都明

今日減左一半

升到50回落40 我頂得順

唔係咁快就跌完呀 未入夠貨

每日分享

快既話凌晨2-3 點

仲敢問option 唔ching chong 一今晚就知味道

早排睇啱咗堆黃金股 原來靜靜地都升咗10% 可惜冇本

RS2000
尋晚D small mid cap 好 high

石巴 is watching you

如果有原因令佢回兩成
會係普通回調咩

有冇入左3叔牛gp，佢又水人買pton call

TSLA咁快又上翻420個位

房地產？

算啦 今次唔反條弱智柒
3千幾intinial margjn 坐廿日貨爽賺60美

宜家個倉返家鄉之後真係要重新plan過個倉點分配好
3隻股各3分1真係好risky 又少好多機會

升多排再多啲散入場
揀日利淡消息大戶散貨 再加沽
margin call 一大班人平倉
散戶panic sell 要跌廿%有乜易

更新返先

尋晚買買下瞓著咗，半倉咋

升市啦

今日精彩喇

有利淡消息就唔叫普通回調啦下話

點解PAYPAL財報好都會跌?

要d龍頭科技股上力

Visa is back

可能已經係全年最好成績嘅一次

上次奶左野，一定左就入貨，點知之後跌到仆街

Cls Arkk sq-> pypl

要散貨果時出製造個利淡消息有乜易
NIO試過升到15一野打番落11, 升到21落番16
兩次都20%以上, 其實而家大部份人都心知遲早實PULLBACK一次架
係睇35落番28, 40落番3x, 定4x落番40,
張音樂椅幾時完冇人知
TSLA 7 8月炒到顛左果時個個都講爆,
由$900聽到$2000, 最後去到高位$2500 先落番到而家$2100 一沉不起
NIO今次個浪 去到邊到邊個知

喂 唔好咁MEAN

個市升到咁 單車居然唔升

仲有接BABA TCEHY

差唔多要抽埋螞蟻架啦

搞咁多做乜
選舉結果出左買 QQQ 已經贏佢幾條街

佢會坐廿日?

我講緊技術性回調
你就話利空消息
你睇圖有邊次技術性回調係有20%先講野
同埋宜家基本面唔同左
分析師睇法都變好多
唔好用以前嘅圖當係宜家走勢
短炒就短炒
長揸就長揸
唔好用短炒思維去長揸
你睇自己講野
你會發覺好矛盾

個市升到咁 單車乜事紅燈

巴打你唔好講出重點啦

買咗Sqqq 應唔應該走？

出財報盤前+15% 但盤中直插變-8%果時叫唔叫技術性回調

2020年宇宙唯一價值投資喎

尋日炒tqqq賺7舊

SH倉又正數返小西好野

龍咁撚到呢 係唔係侵侵贏喇

尋晚龍市都冇人推post

傻散死咗一堆囉

尋晚小注入左兩隻
一隻CROX 一隻GNRC
試下個市咩料先

plug買咗 18.9 今年會唔會返家鄉

早晨齊齊睇大選live

契媽即係契媽
咩都敢買
特別係中資

我同你岩岩相反 我果下放左

唔係幾星期先有結果？

話唔定結果好明確
同埋睇live好刺激

早晨
究竟麵麵可唔可以操控埋美國大選

依家睇緊ga同fl

期貨 好大波呀

轉過頭變臭雞中資都買

咁就真係上埋TIMES 封面

親中

老母麵睇拜登當選
買定侵侵股
沽定拜登 等贏

升就契媽
跌就臭雞

台巴幅圖

上網搵到幾個live
個個都唔同
邊個最準

electoral vote 當然唔準
因為點緊
不斷 update 中

反而YM轉燈快過NQ

揀 State 你可以見到 county by county 既 live update

NYT

佛羅里達 拜仁 lead 緊 完

見到P巴入左麵神post屌鬼

今日高位 明日低位
Bull is coming Can u feel

BLM準備好暴動了

今日大波波 喪跳

呀登既賠率升到4點幾

棍落中

有無人put鳩nio

止蝕Po班手joke

崩啦崩啦

單日轉向再轉向

臭雞中資都買

道期

16年先崩後上 又黎

一日升一日跌 真係阿婆都識玩

put左唔少光伏支持牙侵

龍軍呢？

FSLR 必須死
龍軍入左錢 standwithDonald

Fslr死撚硬

全倉上，驚閪

其實聽晚點都滅世

好快佢頂唔順架啦熊軍assemble

轉燈好撚大波

唉屌,失撚望咁返黎
早知買NIO都唔抽大螞蟻
蝕哂

我係香港見過嘅nio 應該十隻手指數得哂有無data 分享下係其他地區賣成點？

利申：點都唔會入

早知

龍軍要生 光伏要死

門兄又想屌人

感動連登

真係有早知無乞衣
佢連乜春野A股一齊上,咁咪出撚哂事囉

琴日重倉apple

連燈仔睇升，係時候做對家

U幾時再跌 想入番

nio never too late
come

依到唔係不嬲係咁... 睇化哂

china joe領先緊 期指就插左落去

大家早晨

其實算係無

真係要返黎,但比隻螞HOLD住左舊錢

等緊Florida 幫trump補補血

咁睇唔開 我對依隻野已經冇期待

NIO今年年尾$50。

反cap左啦

德州都玩完

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1280.36 , 25.91 , 2.07 %
連登支概指數 : 1205.55 , 11.33 , 0.95 %
連登光時指數 : 961.64 , 23.52 , 2.51 %
連登舊經濟指數 : 1120.43 , 25.40 , 2.32 %
連登奢侈品指數 : 1120.89 , 26.23 , 2.40 %
SPY : 336.03 , 5.83 , 1.77 %
QQQ : 274.65 , 4.67 , 1.73 %
VT : 81.48 , 1.51 , 1.89 %
BRK.B : 206.63 , 2.36 , 1.16 %
ARKK : 93.16 , 2.36 , 2.6 %

President Trump 頂撚住

大城市開藍是常識吧

texas唔係岩岩開咩？

其實邊個網睇先最準最快

岩岩先開

睇開fox news
Texas 岩岩開 Houston 不嬲都藍

全倉同trump共存亡

麵麵都救唔到侵侵
要練定簡體字

升返啦

係咩見 fox mark左佢藍

西岸都仲投緊

同埋3隻etf都減持sq

德州輸都幾麻煩吓

買paypal sell SQ先係重點

契媽買PYPL 賣SQ

Sq已死 paypal當立

台巴：牙Jack成個caveman咁 望到都唔開胃

普選票Trump領先緊

早桂絲

等返幾個鐘再睇，開大城先通常都藍藍lead

正常 事實真係SQ基本優惠無乜

關鍵係選舉人票

TX輸係咪姐係唔洗再睇

你老尾就玩完

BREAKING: The Fox News Decision Desk can now project that President Trump will defeat former Vice President Joe Biden in Indiana.

共和黨如果連普選票都贏到,幾乎等於選舉人票都會贏
大城市人口幾乎全部支持民主黨

TX 點會玩完

放左契媽即刻升返晒

去我登大勝

USDCNH +0.455%
US Dollar Index -0.07%
US 10 years 0.942

原來又係你cap左我Tsla

但聽講TX 比CA低稅
多左科技公司...會愈來愈藍
但應該無咁快掛

Trump Win

加洲/NYC撚會搬去既幾個大城，自己對返county：Houston Dallas Austin Fort Worth Galveston

呢幾個同16年比無拉開好多就唔會輸

暴巴都gel

低稅 關Dem撚事

tsla 我一路冇郁過嫁
恨鐵不成鋼

但你入左Tan唔係咩

NYT 出左啦

我都入左

冇衝突嘅

拜登贏緊
侵侵輸既話 連登仔都要收皮

琴日螞蟻都收哂皮喇 孖左個班

本來想put
iv 高到high 就收左手唔玩

今翅玩能源

NC from Fox News

蝕息蝕死
未計抽錢個機會成本

暫緩 係咪可以拖佢一年半載 先回水

今日拎返d錢啦，唔好睇cctai班傻仔9up

好似話卷商今日就回水
百威亞太個時都係咁

馬騮巴

你估係咪因為之前話可能做到一人一手, 所以有人覺得咁樣會冇肉食, 所以搵D 野搞下嚇退一班人, 等出再分過, 可以食得多D

predictit 死ser

Let's Go PresidentTrump

窩巴

暴巴好興奮

肯定唔係
應該係大陸搵到bug 一出街就會出事寧願煞停唔出
2萬億上市你想有咩肉食

係攬炒巴既功勞

唔係拖1-2日先咩?
最遲6號退哂

eipo即日退啦

瞓醒未？

了解下先啦！螞蟻係最大地下錢莊，大過中國銀行。

而家係殺支付寶推電子人民幣！

#MAGA
我諗無人反啦

有咩BUG會出街就出事?
出事係升到唔停比人係咁出貨搵定一黎就狂跌比人掃貨先

經牛牛買呢?

假數？ 電子支付最易就係造假 上市要睇哂盤數 驚比人起到條數大到 搞鳩埋中國電子支付？

#MAGA

賓州侵輸咁多 可以封油田鋪太陽能了

納期咁勁
係咪trump要贏

GEL頭

睇到佢個post真係好撚尷尬

咩事呀 一棍爆左上去
盤後入左sqqq 屌

trump 穩了

似

認真 真係唔太關佢事 不過算啦 照支持下

價投sqqq？

我諗岩岩先開始數walk-in voting

其實純以香港未來經濟黎睇，係咪拜登當選會有利啲？
利申：乜都唔識 請教下

納期咩事

擺明曲緊... 點停IPO A股，港股上 佢要上美國佬都阻唔到...

梳 做淡慘過做雞

上左先制裁你 仲開心

TX究竟咩事
以為一定紅點知藍緊

今日炒期係勇者

咁你上唔上市都可制裁架喇 華為夠冇上 制裁都係買左班連登仔出事姐

李鴻彥講到佢好似知道內幕咁, 但又唔講
財演

我都唔識睇 但我見幾個最大既城市都係紅既

拜登2020

暈浪

#MAGA
#Trump2020

我大tan要gg了

trump 先會幫到
biden 上香港一步到位即時放血

輸了

想跌幾多出聲

可能因為驚trump 贏呢

如果侵贏到普選票兼共和黨控制埋眾議院都贏唔到總統
咁真係命運要趕絕人類文明,惟有認命

Biden 129 vs Trump 94

提早慶祝，邊個贏都升架啦

FL贏成3%

加州先重點

最怕是但有一邊唔認數

真c朗

持有 SQ AAPL FSLY ARKK 的我驚驚

係咪當咗侵當選了？

唔係一定係登子架咩

邊個做都係死
Trump 令到CCP死快好多

炒vix

藍硬

屌你 原來119vs92 biden行先 ，連登已經trump勝利巡遊咁

輸緊

納期咁龍驚閪

我得半倉仲驚驚

都未點哂票

FOX news NY冇票數 顯示 已經default係藍 點哂未？

玩完啦學定普通話背中國歌算

時事台班傻閪

石仔話侵子贏CA

驚閪, 擺明輸
又話咩大數據乜乜乜乜乜

全倉nio put option，求暴跌

琴日清哂倉擺低20% put 燈下個市

吾等懷住biden2020 決心全倉買tan

Default = last yr result
If Trump win sin turn to red a

姐係咁 有d state 唔駛點己經by default dem/GOP拎硬既

納dee扯旗dji收皮 對選舉有咩啟示？

得州38張biden行先
賓周廿張已贏，trump玩撚咩

登贏了

係港女入TAN 成份股支持下

PA點得10%票,而家Trump已經追返好多
TX雖然好驚嚇,但人數好貼近,遠遠都未算輸

PA先點左1×%

掉轉喎，輸先做嘢嘛

唔明

即係螞蟻掌握住全中國既錢既資料?

你分化

納DEE

赢同输都搞

好大波

溫馨提示輸

個市唔知點算，浮住先

中國歌唔洗背，跟口型就得

USDCNH breakup
6.72, +0.69%

外匯估侵贏

+0.82%

!!!!!!!!!!!

Ley say put kweb !!!!!!!!

我準備好喇，你呢

FL leading

螞蟻掌握中國人嘅財富，再放債比中國人

放債是最搵錢的項目，
馬雲在做最大嘅財仔

Winnie

国安 is watching you